Шахматный король
===============

Шахматный король ходит по горизонтали, вертикали и диагонали, но только на 1 клетку. Даны две различные клетки шахматной доски, определите, может ли король попасть с первой клетки на вторую одним ходом.

---
## Формат входных данных ##

Программа получает на вход четыре числа от 1 до 8 каждое, задающие номер столбца и номер строки сначала для первой клетки, потом для второй клетки.

---
## Формат выходных данных ##

Программа должна вывести YES, если из первой клетки ходом короля можно попасть во вторую или NO в противном случае.

---
## Sample Input: ##
```
4
4
5
5
```

---
## Sample Output: ##
```
YES
```
